明知個男仔鐘意佢 仲同佢去旅行

我有個男仔fd想追一個女仔
都追到好明顯 都幾肯定個女仔知我個fd係想追佢
但個女仔好似都係當我個fd係朋友咁

近派個fd同佢果個女仔去左旅行
但個女仔post 相 都特登唔影到我個fd
就算出post提到我個fd都只係用"旅伴"

我個fd問我佢算係咩野 我唔忍心同我個fd講
但大家覺得咁樣算唔算收兵
定係真係有咁樣嘅友誼

旅伴
伴旅

真心咩？
但佢地番到黎都係未一齊
做情侶嘅野但唔承認係情侶

享受比人鐘意既感覺
有個人對你特別好
有邊個唔鐘意

轉個頭搵到個更好嘅就可以同你講：我有男朋友，你誤會左啦，我一直當你係朋友咋

咁樣唔算係玩弄感情？

好現實

重唔使負責任添
因為都未係男女朋友
大家各自做咩都得

曾經做過你個fd嘅角色
奉勸佢及早抽身啦
比呢啲臭西蹉跎歲月

軍銜 士官長

你的朋友

試過同你朋友一樣咁戇鳩

港女先會咁樣利用人，好明顯收兵，啲錢係咪你個friend出晒

咁多人都中招
大家最後同果條女點

勸你朋友斬艦

樓主比條女主導左，不如放低唔好理佢，搵個新目標啦，呢啲女人要無左你先會諗起你。

都話我個朋友
不過凳我個fd慘
都唔明條女諗乜
咁樣玩人都得

無，最後佢同條仔散咗，但佢新男朋友都唔係我。所以勸你朋友唔好咁傻，會揀你一早就揀咗

乜咁多人都試過同人去旅行
我聽到果陣真係O左 真係收兵可以去到咁盡

單獨去旅行都食唔到條女就算柒數啦
慳番D錢好過